一句講哂，大家撐牙Wayne定樂囝？😄

牙Wayne
樂囝

推到遊生vs 何wayne

游生又係有少少自大

單論講波文傑幾理性

不過依家唔係台VS台
係牙Wayne VS 樂囝

文傑

無呢個選項牙Ching

何wayne 同樂仔都唔buy
何wayne 講野勁自大，覺得佢果套岩撚晒，係就係幾識波
但成撚日當自己戰術大師咁
樂仔講野就on99

Both rubbish

咁呢2個人比較，邊個好D呢

邊個最接近連登囝Level 呢 😄

😄

樂子, 無神神做咩要認個何咩尻做c父牙